Ahoj, Nastjo! Zdravím Tě z Prahy! Stýská se mi po tobě! Jsem v Praze až měsic proto znám hodně krasných naměstí. O víkendu půjdu na procházku na Naměstií Miru, a potom pojedu do divadla a naobědvám v restauraci. Těším se na můj vikend. A co budeš dělat ty? Pozdravuj tatinka! Měj se hezky! S pozdravem, Eva.
